小櫻同日向一族其實係咪唔識忍術?

怪力加柔拳有無得諗

白眼算唔算係忍術一種

醫療忍術唔係忍術？

唔計

瞳術

土流壁
打過四戰嘅都識

who